周柏豪被7.13重慶音樂節踢走 籲登記做選民post遭微博河蟹

唔反比比鳥啦

叫人登記做選民投民建聯都唔得嘅

佢算係好架啦
比起嗰條假眼余文樂好得多

真係無妄之災

俾啲骨氣唔賺支那錢

連衞兵咪差唔多

周柏豪不嬲都係企係我地個邊佢好識玩，target係後生，所以有關後生既野，佢好多都有參與同推動

Pakho

周柏豪大把支那fans

支那人邏輯真係cls